根据众议院拨款委员会(House Appropriations Committee)公布的总体申请明细，达拉斯-沃斯堡地区是全美最大的集体专项拨款申请目标。 达拉斯在专项拨款请求上超过了全国其他地方 
 十年前，共和党人强烈反对民主党总统的经济刺激计划，并通过将其作为焦点赢得选举，然后以建立财政责任的名义部分禁止专项拨款。 共和党的专项拨款演变很大程度上说明了它的特朗普式转变|Aaron Blake | 2021年3月18日|华盛顿邮报 
 他说:“很明显，我认为这不是一个好的结果，因为钱就在那里，我们不能仅仅因为项目的成本更高而向前推进，尽管有专款在手。” 随着民主党重新为交通项目拨出专项拨款，多年前的数十亿美元闲置着 
 国会在2015年认识到了这个问题，通过了一项规定，允许10多年前的休眠专项拨款在附近的其他项目中重新使用。 随着民主党重新为交通项目拨出专项拨款，多年前的数十亿美元闲置着 
 尽管专款可能不会被动用，但钱有时还是可以用在原来的用途上。 随着民主党重新为交通项目拨出专项拨款，多年前的数十亿美元闲置着 
 尽管国会有反对专项拨款的言论，但约翰·博纳(John Boehner)仍然怀念它们。 从罗伯特·德雷珀的《不要问我们做了什么好事》中得到的9个启示 
 如果这些事情都能做到，我将很高兴地奖励每一位国会议员一笔属于他或她自己的专项拨款。 为什么我不是赤字鹰派|大卫·弗拉姆| 2012年4月18日|每日野兽 
 茶党阶层知道专项拨款禁令的游戏已经结束了吗? 茶党抱怨接管|约翰·巴切勒| 2010年11月20日|每日野兽 
 如果专项拨款改革是公众非常理解并渴望得到的东西，约翰·麦凯恩将成为我们的总统。 奥巴马最明显的虚伪|Nicolle Wallace | 2009年3月12日|DAILY BEAST 
 这种幽默感并没有减少而是减轻了西方人特有的英勇和骑士精神。 土著之子，伊内兹·海因斯·欧文 
 从纸张的清香，到字迹的优美匀称，每一个标记都表明了这一点。 尊敬的彼得·斯特林和人们对他的看法|保罗·莱斯特·福特 
 例如，用单词“also”开头的小技巧是吉卜林学派熟悉的特色。 布雷特·哈特的一生|亨利·查尔兹·默温 
 这些次要的义务在一天中占用的时间不超过一个小时。 第一件事和最后一件事。 g .井 
 “不行，”她坚决地说，“可是邓比先生完全有这个特征。” 卧底|罗伊·库珀·梅格鲁